要樓價去到十萬蚊一呎都唔難

個價係d AA 夾埋鳩up之嘛

3309個價都是比大戶9up